[又係呢啲人]大家見到呢啲人，點回？

咁點先贏同佢講 和平解決問題？ 用選票解決 遊行都慳返嘛

條臭四講到六四添呀，仲話眼看未為真

唔夠我講開始話我唔尊重人

1

2

3

個post入面啲人，唉，香港玩完，香港人係抵撚死的